入黎呢個po前講10次個「糉」字 會有神奇野發生

中秋節啲人會食咩

宜家知我咩料啦

食鮑姐

鮑姐

食傻

鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑鮑

煲老藕食

鮑起靜

女

食鮑魚

樓主就一年365日都食

鮑姐跟你一世啦

中秋節棋靈王會食咩？

入呢個po前大叫左十聲 鮑
中秋節就係食鮑姐

糭糭糭糭糭糭糭糭糭

鮑

魚包魚包

不嬲都知你猛料架啦
耆齡王